<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	

	<AllowDesignator.label>Autoriser</AllowDesignator.label>
	<AllowDesignator.description>Autoriser l'utilisation des objets sur l'ensemble de la zone sélectionnée.
Cliquer-glisser pour déterminer la zone d'action.</AllowDesignator.description>

	<ForbidDesignator.label>Interdire</ForbidDesignator.label>
	<ForbidDesignator.description>Interdire l'utilisation des objets sur l'ensemble de la zone sélectionnée.
Cliquer-glisser pour déterminer la zone d'action.</ForbidDesignator.description>
	
	<AllowAllDesignator.label>Autoriser tout</AllowAllDesignator.label>
	<AllowAllDesignator.description>Autoriser tout objets sur l'ensemble de la carte.
Cliquer pour utiliser.
Maintenir Shift pour inclure squelettes et cadavres également.</AllowAllDesignator.description>
	
	<MassSelectDesignator.label>Sélection multiple</MassSelectDesignator.label>
	<MassSelectDesignator.description>Sélectionner tout dans la zone désignée; vraiment tout. 
Maintenir Shift pour ajouter à votre selection actuelle.
Maintenir Ctrl/Option pour sélectionner uniquement des objets du même type que celui que vous avez déjà en sélection actuellement.
Maintenir Alt pour sélectionner tout objets du même type sur l'ensemble de la carte</MassSelectDesignator.description>
	
	<SelectSimilarDesignator.label>Sélection similaire</SelectSimilarDesignator.label>
	<SelectSimilarDesignator.description>Sélectionne des éléments similaires à celui ou ceux déjà sélectionnés.\n<b>Maintenir Shift</b> pour ajouter des éléments additionnels.\n<b>Maintenir Alt</b> pour ignorer la limite de sélection.</SelectSimilarDesignator.description>
	
	<HaulUrgentlyDesignator.label>Transport d'urgence</HaulUrgentlyDesignator.label>
	<HaulUrgentlyDesignator.description>Marque des éléments pour être transportés le plus tôt possible. Les colons vont prioriser la tâche de transport des éléments désignés au lieu des autres.\nConficurable dans l'onglet de Travail.\n<b>Maintenir Shift</b> pour intérrompre les tâches actuelles des colons.</HaulUrgentlyDesignator.description>
	
	<FinishOffDesignator.label>Achever</FinishOffDesignator.label>
	<FinishOffDesignator.description>Tue les créatures au sol de manière rapide, silencieuse et sans douleur.\n<b>Maintenir Shift</b> pour inclure les colons de votre faction et les alliés.</FinishOffDesignator.description>
	
	<HarvestFullyGrownDesignator.label>Récolter les plantes matures</HarvestFullyGrownDesignator.label>
	<HarvestFullyGrownDesignator.description>Ordonne la récolte ou l'abattage des plantations et arbres qui ont atteint leur maximum de rendement de ressource lorsque récoltée.\n<b>Maintenir Shift</b> pour seulement inclure les plantes.\n<b>Maintenir Ctrl/Option</b> pour seulement inclure les arbres.</HarvestFullyGrownDesignator.description>
	
	<StripMineDesignator.label>Extraire minerai</StripMineDesignator.label>
	<StripMineDesignator.description>Établit des ordres de miner en grille pour maximiser les chances de récolter des minerais cachés.\n<b>Maintenir Shift</b> pour afficher la fenêtre de paramètres ou de désigner en utilisant les paramètres actuels.</StripMineDesignator.description>

</LanguageData>
