<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<BasicProsthetics.label>prothèses de base</BasicProsthetics.label>
	<BasicProsthetics.description>En combinant les connaissances de base en morphologie et en menuiserie, vous pourrez fabriquer des jambes de bois et d'autres prothèses de base.</BasicProsthetics.description>
	<SurrogateOrgans.label>imprimante à tissus</SurrogateOrgans.label>
	<SurrogateOrgans.description>À force de gagner de l'expérience médicale et des connaissances techniques, créer une imprimante 3D qui produit des organes de remplacements simples devient possible.</SurrogateOrgans.description>
	<BrainSurgery.label>chirurgie du cerveau</BrainSurgery.label>
	<BrainSurgery.description>Permets de fabriquer des implants cérébraux de base et de les installer.</BrainSurgery.description>
	<RibReplacements.label>remplacements de côtes</RibReplacements.label>
	<RibReplacements.description>En découvrant le concept des très petits doseurs, vous vous imaginez à les installer dans des côtes. Vous pourrez dorénavant fabriquer et poser des implants de côtes.</RibReplacements.description>
	<AdvancedBionics.label>bionique avancée</AdvancedBionics.label>
	<AdvancedBionics.description>Améliorez les bioniques ordinaires avec des composants avancés pour les rendre encore plus performants. Déverrouille de nouvelles recettes à l'atelier de création de prothèses.</AdvancedBionics.description>
	<BionicSpine.label>colonne vertébrale bionique</BionicSpine.label>
	<BionicSpine.description>L'anatomie de la colonne vertébrale humaine est tellement compliquée. Vous devriez faire un peu de recherche avant de vous lancer dans ce type d'expérimentation.</BionicSpine.description>
	<AdvancedBionicSpine.label>colonne vertébrale bionique avancée</AdvancedBionicSpine.label>
	<AdvancedBionicSpine.description>Vous voulez faire entrer encore plus de technologie complexe dans votre colonne vertébrale ? Il serait judicieux de prendre le temps d'étudier les subtilités de la colonne vertébrale.</AdvancedBionicSpine.description>
	<BionicWarfare.label>armes bioniques</BionicWarfare.label>
	<BionicWarfare.description>Se servir de la bionique de manière pacifique pour reconstituer les membres manquants semble être un tel gaspillage. Utilisons-les comme des armes ! Débloque des armes bioniques de mêlée.</BionicWarfare.description>
	<AdvancedBionicWarfare.label>armes bioniques avancées</AdvancedBionicWarfare.label>
	<AdvancedBionicWarfare.description>Vous avez goûté au sang, et maintenant vous en voulez plus !</AdvancedBionicWarfare.description>
	<SyntheticOrgans.label>organes synthétiques</SyntheticOrgans.label>
	<SyntheticOrgans.description>Des recherches poussées en nanotechnologie vous permettent d'imprimer des organes artificiels incroyablement bien conçus. Débloque de nouvelles recettes sur l'imprimante de tissus.</SyntheticOrgans.description>
	<AdvancedBrainSurgery.label>chirurgie du cerveau avancée</AdvancedBrainSurgery.label>
	<AdvancedBrainSurgery.description>Cela vous permet de fabriquer des implants cérébraux plus avancés et de pratiquer des chirurgies sur le cerveau.</AdvancedBrainSurgery.description>
	<ExoskeletonSuits.label>combinaisons exosquelettes</ExoskeletonSuits.label>
	<ExoskeletonSuits.description>Utilisez une technologie de pointe en matière de moteurs et les connaissances en ergonomie pour comprendre le concept des exosquelettes et le reproduire sur les humains. Cela vous permet de produire et d'installer des combinaisons d'exosquelettes.</ExoskeletonSuits.description>

</LanguageData>