<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	
    <DefensivePositions_1_2_0.content>Les colons peuvent désormais être affectés à des escouades pour une sélection rapide à l'aide des touches numériques. De plus, il y a maintenant des touches de raccourci pour gérer tous les colons : sélectionner tout le monde, désengager tout le monde et envoyer tout le monde à leur position défensive. Les touches peuvent être réaffectées dans Options > Configuration du clavier.|img:images/assign_squad|caption:Assignez une nouvelle escouade en sélectionnant vos colons, en maintenant la touche Ctrl enfoncée et en appuyant sur un chiffre du clavier numérique de 1 à 9.|img:images/select_squad|caption:Sélectionnez tous les colons appartenant à une escouade en appuyant sur la touche que vous avez assignée.|img:images/send_everyone|caption:En appuyant sur 0 sur le clavier, vous pouvez envoyer tous vos colons vers les positions défensives qui leur sont assignées sans les sélectionner.|img:images/select_everyone|caption:La touche point ou tilde du clavier vous permet de sélectionner tous les colons en une seule frappe.|img:images/undraft_everyone|caption:Appuyez sur la touche division (barre oblique) du clavier pour désengager tous les colons enrôlés.|Enfin, les colons vont maintenant automatiquement s'occuper des tourelles et des mortiers si vous définissez leur position défensive sur le cercle d'interaction. Bonne chance pour la défense!</DefensivePositions_1_2_0.content>
    <DefensivePositions_1_2_0.modNameReadable>Positions défensives</DefensivePositions_1_2_0.modNameReadable>
    <DefensivePositions_1_8_0.content>- "Defensive Positions" est maintenent disponible avec le mod "Zetrith's Multiplayer".|- La touche " Shift " peut désormais être utilisée pour mettre en file d'attente des ordres de déplacement. Ceci peut être activé dans Options > Mod Options.</DefensivePositions_1_8_0.content>
    <DefensivePositions_1_8_0.modNameReadable>Positions défensives</DefensivePositions_1_8_0.modNameReadable>
    <DefensivePositions_1_9_1.content>\n- Les caravanes peuvent désormais être affectées à des escouades à partir de la carte du monde.|\n- En appuyant plusieurs fois sur la touche d'une escouade, vous ferez défiler tous les endroits où se trouvent ses membres. Fonctionne également pour les caravanes et sur plusieurs cartes.\n		</DefensivePositions_1_9_1.content>
    <DefensivePositions_1_9_1.modNameReadable>Positions défensives</DefensivePositions_1_9_1.modNameReadable>

</LanguageData>